驚世大迹轉，曼城打爆利物浦7:0全靠一人

巴禾clean shit